關於CPU FAN問題 貓頭鷹NH-D15

想砌部新女
主機板
ASUS ROG STRIX Z370F-GAMING Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B

如果用 貓頭鷹NH-D15
會唔會太大舊擋住M.2槽插唔到ssd

求教 唔該

唔會
塊板有2個位俾你裝ssd

要擔心都唔係擔心M.2啦

係擔心都係擔心ram先啦

要擔心都係擔心機箱先啦

我記得依條問題有問過
風扇真係會頂機箱 如果你裝得唔夠低

RAM我暫時打算裝一條姐
上網爬過文 好似會擋著兩條槽

而家決定裝水冷算

開蓋砌水冷

一體式姐 唔洗開蓋掛

降成20度,夠你超多少少,抵唔抵自己諗

衡量你個casing 厚度. 換D15s
再買多個add on fan.